UA影院結業，我呢邊AMC準備今晚爆升

今晚盤前不問價掃了

買imax好L過

關咩事

比人SHORT爆 假升

多謝樓主俾料

已經升8%，不用感謝我